他們的心情一定是惦掛自己的病人大於一切。

總不能靠他們單打獨鬥

最可惜是沒有海關與入境處工會接力。

惦掛份糧咋

嗰兩班垃圾就咪提啦

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

你驚私家搵唔到？

有咁多位?

唔係放負

但真係可以開定盤今次會衰幾多醫護人員

咁著緊份糧就唔會有第一次罷工既出現

開刀應該文職先，真醫護唔敢搞

我講緊會有幾多醫護染病、幾多人死